[脹卜卜] Irene對脾畀幾多分?

6

同Nancy比 Irene實0分

Wa好靚

啱啱知道佢出道前去ktv坐男仔大肶
冇心機了

0

一邊坐大髀一邊卒碟一邊逼佢唱k

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交

可唔可以浪漫d？

j前: 10
j後: 7

淫賤間條

你點知

nancy屎忽kpop第一無容置疑，但脾應該唔夠Irene黎

髀黎講淫河正少少

下下出銀河點玩

我素股佢

之前韓國有人爆料有佢學生相流出

圖？

IU正好多

魯迅金句都唔夠浪漫